[全隊罰球食屎]LA Lakers 小圈子討論區 79

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

迷羅RBB

唉呀。。。
又唔記得咗tim。。。

又扮唔記得

開完先醒起 即刻#2加返

迷學友了

反羅狗去死啦

Ball又有偷波 已經5個

心仔唔會又0分下嘛

都估到啦

打得多2K 岩岩睇波望右上角點解冇啲資料

3分！

牙波落手真係好能準。。。

Ball守到Walker成個傻仔咁

2 in a row！

My player的話半場A+咗

牙占屎到

BALL 隊左二球三分, 守WALKER唔錯

係咁傳波刷grade

手感波

牙波4雙

ball 兩球3
cody守LBJ個球 隻手向前抹 個講波佬都可以話no foul

2nd team all defense ok?

波仔完爆walker

First team who

ball 咁勁

Oh lonzo....

今日波勁到

ball今日係咁入樽

守到射13中2

射撚咗少少精

Ball 對親蜂 都起機

ball 型 L 到

ballllllllll

Ball

cls

Kuz

Ball屈到呢

屌 ball米能再尾機

Beasley去左邊？

偷野仲勁過gelo

呢段睇撚到硬梆梆

波痴左線

廢占咪撚鳩屎啦

牙波咁都唔入

心仔

心仔 係未抽水、渣左波？

炒30

唔洗睇了
瞓得
仲話東岸第幾pg
睇嚟東岸都係牙羅話晒事

系

lbj 唔知做左D 乜 都 20 8 8

Ball 14pts 6reb 7ast 5stl

牙占啲防守屎到

刷數據佢就叻

Hart終於

任過唔嬲

Lance

零協防

守到walker變傻仔

有冇試過一隊兩個球員一齊大三元

吹史提芬?

食飯動作咋喎

咩事

三分雨

咁都T

On99

場均4個spin

40個

呢招守唔到

成日覺得
牙占呢下signature 轉身，如果防守者係牙波
應該球球都比被牙拍甩/偷波

點解咁輕鬆

笑煮腳震緊,驚俾我波守到成個傻仔咁

波仔加油 我想睇一場兩個隊友三雙

因為對面冇體毛佬同zip腳佬

咁要黃蜂加油
就快垃圾時間

想睇我湖 FG% 高過FT%

冇左牙波 成隊冇左個momentum

占for 3! air ball

贏緊30分都唔收lbj抖下

有廢占喺到，唔難喎

Chandler 係咪1節3犯可以抖下喇

咁快垃圾時間

牙波今場3雙我帶埋金塊狗跳樓

占士打三節就收工

30分 好耐冇見過lakers贏咁多了

記得帶murray

對面最勁嗰個 4 1 3, 2/13 FG

Ball好撚勁

好期待波羅決
東西岸best pg之戰

有無迷羅手足同我一樣好驚牙羅被牙波守到係咁出醜

𥘅
都預咗

55湖會倒水

zubac好勁

咁都倒到ching我免費幫你含！

牙羅係君子版harden
無可能守死。。。

Easy win

三雙未

ball差2reb1ast，gogogo

望就望牙羅當日手感好少少 唔使0分

我補多飛又點話

跟

-2 reb
-1 ast

咁快燈定
牙波同你有咩仇

walker

又羊

BALL就3雙

New klay

唔比波攞版 成班彈起晒

Double double 了

bench啲反應勁好笑

d後備

成班坐bench睇ball三雙

邊撚個呻吟

3雙

牙波全力守dvd好過
羅仔是但搵個人守is ok

Triple double

掂

Showtime

廢老同ball都3雙

done

一隊兩條友3雙

Since jabbar&magic
History made

36年前 wtf

ball

勁撚到

BONGA出場了

牙波刷完個大三元即刻番入去坐

破左隊史持續2x年既記錄

馬佳陸係new klay?

聽日BACK TO BACK喎

垃圾時間就係

波

我知，我意思係即刻foul 人整停比賽 ，洗唔洗咁急

3pt 3/4都反

LANCE恰人地Ｄ新人

入樽

非常同意

話時話，今日馬仔去咗邊？

傻鳩占

New dirk

16/10/10/5

今場carry

今日3分

For the first time since Magic and Kareem did it in 1982, two Lakers teammates have a triple-double in the same game, as @KingJames (24P, 12R, 11A) and @ZO2_ (16P, 10R, 10A) get it done. Last time in the NBA was 2007 (Jason Kidd and Vince Carter).

牙波學壞左刷stat

垃圾時間射到10/10 有撚用咩學友
平時tie game 就1/6

vc j.kidd

使唔使咁高要求

唔係雷試過咩？kd同wb

Svi垃圾時間準咁多

燈

Team practice 最準

今日快艇贏雷霆既話，西岸又3隊輸11場，好亂呀

Svi多分過ball未屌你

烏克蘭kobe

Svi都咁跳得

隊史紀錄黎

svi應該係心理質素唔好

咁撚輕鬆==

聽日守埋Wall就真係勁喇！

兩個3雙

Wall廢。。。

我燈力都唔差

我屌！
聽日守到Ariza變傻仔！

一話唔交易呀波就打個三雙
一定係隱藏藏力

一訓醒贏咁多以為睇錯

我第一時間都係咁諗

今日未守左囉

算少啦

你條反羅狗收聲

hea打博無人要

曼狗係賤d

係 成日扮野博同情

牙波玩政治

svi愈打愈有

過埋今晚肯定潛晒水！

金塊狗收聲

只限垃圾時間

利狗今晚想輸幾多粒

似佢老豆教

反羅狗咪出聲喇 要講英超就出去開po拉

又老屈
係人都知我係湧狗！

仲有平時練波個陣

只係牙波平時只為贏波不為數據

咪尾

打破歷史唔同講法

今日場波睇到濕晒

心仔表現點

廢

屌早知睇啦

太快垃圾時間 好悶...

我波係咪守死左WALKER

球哥表演點

睇睇box score就知

牙波今日+34

走籃成日炒

唔玩啦 咁屈
Lonzo Ball over his last 4 games is holding opposition too (15.38%) FG% -Mike Conley (1-4)
-Goran Dragic (3-9)
-Chris Paul (0-4)
-Kemba Walker (0-9)

牙羅有30%就已經係nba top3 pg

好撚癲，狄箭haren又吹一個3分犯規收你皮

咁係球證問題

可惜佢5%都冇

米挽

3日後DLO 係醒目就扮傷 唔好出場
我唔想見到波守到佢喊住咁口

應該30分以上

球哥防守一陣點睇

繼續呢個表現 有機會 少數留力防守的天才

唔係無機會

Walker 生涯好似未贏過占

刺狗輸比公牛

Magic Johnson and Rob Pelinka reportedly have an overarching desire to replace Luke Walton with ’their own coach.‘

禪師

三角戰術

😂

Kobe + Gasol + Bynum
而家呢

If you can’t beat them...
不過算
想要牙羅多d

New Gasol Zuba
New Bynum McGee

nba 易玩到

識波一定簡monk 唔簡ball

LBJ + Zubac + Mcgee Wagner
無人留意到垃圾時間已經練緊雙塔?

推

好彩冇指名帶邊個

Monk 太勁
唔岩湖人用

特登刷出黎唔撚計啦

贏30分仲出波
可恥到呢

真係無睇，想知walker係咪傷咗，打成咁

戰績唔係差，唔會今季炒啦

其實呢隊湖人冇左FOJ呢條廢老應該仲勁

有佢係到剩係識係垃圾時間刷數據,關鍵時刻完全隱形

冇左佢呢隊波最少西岸前三

得迷占唔知

學友幾時死

你就係迷占

牙羅勁過咩walker好多

東岸第一控
迪安組魯羅素

McGee :太易玩了🤢

冇現役

病住打都19分🤢

有無人覺得lonzo ball其實唔差

牙波防守一陣我即死

唔記得呢兩個人了

冇波Lance控波會令我諗返起rr9

VC

Lance 代打PG好想嘔

得你一個金塊狗

名宿你又百厭了

Bench

Ball : 是但喇

ball不嬲唔理數據
係想學友死先刷埋佢

型到

邊個pg做到？

WB

顏樽

收咗皮喇

學友寶兒今晚可以12點直落wor
不過要睇到最後1場先可以贏波

你仲有尾場金塊要睇

聽日有冇得睇下Ariza幾勁？

岩岩留意STANDING 先見到原來而家係4哥
幾耐無試過

收聲喇

有牙羅第1鳥

波羅b馬 mcgee
rr9 心 仆beasy chandler

是旦打刀champ

牙羅不了

覺唔覺波成個玻璃人咁但好硬

D金塊狗成日死入黎博咩

走數狗成日扮睇唔到又搏咩

湖人排得高過金塊以後都唔入

Playoff 炒鳩你4:0

金塊會去番第9 打乜撚playoff

好少鍵盤戰士咁心水清

波牙又反牛

Wade打法似Ball

Ball= bale
動作生硬都仆街，但好撚快

咪搵隻垃圾猩猩同我地BALL仔比==

咪係
最起碼都盧卡古喇

而家FT 69.9%
包艇

LKK波都唔識控
咁我寧願要猩猩喇
控唔掂都起碼識傳番個波俾自己

還我welback

仆街 唔係比刺同箭 黑左幾場 而家第一了

真

唔係廢中炒ft晨早第一咗

黑唔黑哨我地控制唔到
要怪真係怪成隊ft屎

覺唔覺波仔係最強球盲探測器

DDD 勁過少主好撚多

係

牙羅牙波都係

仲有魔術個兩場自己on9

EXID?

仆街 而家湖人 罰球% 全聯盟最低 唔夠7成

天日打東岸第一廢控

頂，比你fake左以為聽日打羅網

操你媽迫吃大便

牙波

我湖成功提升西岸水平

西一不是夢

系 反波迷羅狗都係唔能識波

收啦av狗

球盲

Michael Jordan: 5,590 more field goals than free throws
LeBron James: 5,395 more field goals than free throws
Kobe Bryant: 4,035 more field goals than free throws
Kevin Durant: 2,219 more field goals than free throws
.....
James Harden: 193 more free throws than field goals

屌你老母夏狗必須死

守魔術嗰到癲撚到 1個守對面5個...

叫佢打乒乓波啦

mcgee病了

好事黎
可以試下得番一個老將
禾同班細可以點打

咪就係感冒
今日場波都係開波前先决定打

痴線屈到一個守人地成隊

咁都入唔到防守一隊的話
真係唔知一隊係勁成點

ball 咁都冇1st def teams 冇天理

打波撞到呢類型既打法真係打到想放棄，煩到抽筋

以前啲人話kawhi防守好，都係見令到人地命中率下降啲數據嘢

但今季開始睇湖見到牙波係場場都有實質防守表現，捕到哂人地路，mark到人收波，再block or steal加埋佢嘅court vision同傳波能力

終於明lbj話佢好特別係點解，因為真係無控衛好似佢咁，好難想像佢未來防守同組織再進步會係點

02:00
mark咗成隊魔術

廢左幾年最有用嘅pick

破聯盟新低識條鐵

收皮

清 呢個咩app來

同問 個layout幾靚

Mark 到人收波個到好中
又有又專燈讓半個位，再山閘etc
真係好痴線。

喜出望外係估唔到去到nba 對抗性，波仔咁快適應到

最正係ball呢種特質配乜球星都得
不佔球權但又做到野
重要幫手補防
用嚟砌球隊真係一流
明明防守先難進步
湖人D人相反

要剷哂nfl個啲就乾淨啲
仲有得favourite球員同球隊收通知同分類新聞

用過咁多個呢個最好

忽然覺得
愛glo會將佢上任前既野清晒

識防chur同唔識防chur都爭好遠
唔識防chur反而易甩

但都要牙波後生夠體力先得

放心
仲有個Jennie Buss唔會俾佢亂嚟

配lbj快攻基本上一定把握到
越j越覺得似jason kidd
仲比佢有爆炸力

決定由迷皇暫轉為迷波

進攻完成度咁低都交咁既水準

上任應該得番Ingram

Ball young core第一人

我覺得以佢心態同身體質素
進攻仍然係可以上到聯盟水準以上甚至更高
當初kawhi都無人諗過佢進攻會去到呢個水準
ball天賦上其實唔輸kawhi
防守可以mark定幾年一陣

成班曼狗

今日ball Top 10 no 1

牙羅又屈

19射32分
東岸最強控衛

阿羅仔

牙波未來決賽 既對手

既生瑜何生亮

連佢都迷羅

好似好攰咁今日個個都....

廢到

一無睇dlo又發威

成隊唔知做乜鳩

8-24

唔識入波，守人又錯晒

牙占自己爆下分止下血先啦

Kuz hart

比牙牆打爆

要cup了

留力打羅？

賽前見牙羅咁勁仲唔留力咩

今場no Ingram no rondo no McGee no Beasley.....

仆屈到

新dirk

New klay good d

Moe 入多d3分啦

Myboy傷咗定休息？

Flu

New k

Ball 3

Svi air

學友有無lin

Svi

愛你

Block by ball!

Travel

牆今日咁勁

未完半場就20分 點玩

成隊由第一分鐘開始個態度就已經唔想打咁款
唔講以為lead緊50分

同琴日比都係冇左 McGee 姐
Bi 出唔出好閒，冇左仲順

John Wall咁勁

牙占又走漏

馬

岩啦牙波 比d火黎 打撚柒賤wall

占廢

幾球BALL 同LBJ俾人扛哂手都冇雞..
波仔都發火

咁都唔撚吹

成個撞開咗

賤種wall係度係威係勢 我波 lk你個球先係真實力 垃圾

個評述話:That’s not a foul I don’t know what basketball is

仆今日幾好

Kcp勁撚到

kcp carry

占真係廢

到湖人俾人showtime

屌今日牆fit到

唔打啦 投降啦

無球王mcgee

一起身望下就輸廿分

啲哨黑到
Lakers Film Room
‘Looking forward to the refs account tweeting some bullshit about that one smh’
第一次見波仔都頂唔順

個底畀wall強姦

守得底就放三

冇myboi就食放題了

俾人大炒

又話牆會俾波守死

點解今場冇my boi

真巨頭麥基

牙占好廢

班正選全部-20幾

唔好睇啦,睇完眼火爆

成隊3分食哂屎

冇人識射波，冇人守到pnr
打撚

比垃圾巫師炒係咩玩法

辛辛苦苦入2分,人地輕輕鬆鬆入3分

今場明顯技不如人，駁唔到

睇數據廢老占都食左屎

廢撚到

我落場都打得好過廢占

又miss

痴線lbj打完丁嚟？

收James啦，打到pat屎咁，比新仔打下好過

kcp

玩撚猿

個底唔得

Lance又食t

b2b 比人炒

發生咩事

牙卜食左春藥

牙卜食咗藥都carry不到

廢占D 防守真係

一係就唔番黎守. 一係就ON99

屌你老味.

熄得

尋晚廢老同牙波扑左幾多次野
今日一齊腳軟

今場杯到我跳樓

明明都早左收都咁

SVI D防守完全後知後覺

今場杯到我抄哂1成個po既user name

對面Lead廿幾分都仲出齊主力

無阿占勁幾撚多

其實唔係輸硬

4日打3場重要b2b

呀卜打出身價

TIMEOUT完仲衰

莊鍋仲打緊嘅

究竟仲有無力追呢?

畀ball仔發揮下啦屌

輸一場當交學費
屌都廢事

John wall 想打幾多mins?

刷40+

lance畀人針住吹

冇左RONDO INGRAM MCGEE
仲要B2B
幾時先齊人呀

成班撚樣攰撚到

心仔冇貨交

唔係籍口，今日湖人由一開波就冇打出應有嘅態度
唔補位、籃底冇contest、三分線手都懶得舉、lbj拎波全隊企定定etc
咁樣點會贏？
輸唔係問題，但打到咁真係好醜陋

湖人固有技能，對弱隊強化

屌你老咪廢老唔夠氣就咪撚打b2b啦

4日打3場
算啦

重要3場都作客 搭車都搭到攰

之前湖人咪有個數據係隊5 成勝率以上嘅球隊有最佳嘅戰績
比我都返西岸打強隊先認真啦，成12 隊5 成呀，唔通同你燃燒生命打巫師網隊呢啲閪波咩

真係進攻便秘咁，好多球wide open 都炒，進攻真係無人走位，對方全部守晒係paint, 打條毛，BALL d 3pts 呢10場有無2成

差個打bully 波既 內線球員
E.g 牛

同一個射波勁嘅球員
E.g. 羅

同一個後備出黎打亂戰既球員
E.g. JC

咪靜靜雞反羅！

咁都唔係foul ?
如果係Harden , Flagrant foul 左啦

因為未升為巨星 ，未有相對offer

心痛牙波

明顯輸體力 冇得怪

同一個後備跳跳虎
E.g Nance

係我心中依家有三隊一定要復仇
Nuggets, Rockets, Wizards
呢三對都有人落我湖面

Nuggets 7/3
Rockets 20/1, 22/2
Wizards 27/3

差個教練
E.g 摩佬

終於見到阿波有火

D 球證尺度咁西好難唔火

Brandon Ingram was also re-evaluated Saturday for the sprained left ankle he suffered Dec. 5. The Lakers said Ingram is now day-to-day, but he will not join the team during their current trip, which ends Tuesday in Brooklyn, N.Y.

沒得打少煮

本身呢幾場都冇隨隊
btw LMA食屎狗

無得跟埋去ny見大哥

rondo

學定遲下打火箭draw返幾球先

仲有馬刺

海鮮Ball

馬刺個場係球證on9
但呢三隊係球員臭串

吊奶星原來dlo 30+

算了，管理層決定既野我地控制唔到
就讓一切隨風

Zip腳呀仲有

湖人記者Mike Trudell報導，湖人前鋒邁克爾-比斯利的母親雖然患病，但她仍堅持想要在今天看兒子的球隊打球。
於是，比斯利帶著她來到了今天的比賽現場，下半場，他和隊友一起坐到了球隊替補席中。
據NBA記者Dave McMenamin報導，賽季至今，比斯利一直打打停停的原因是花時間陪伴自己生病的母親。

原來係咁

Brian Forte

咸左

廢老上場打少節都打成咁

Murray
Cp3
Wall beal

多左個同隊波格格不入既廢老

zip腳狗隊

同一個clutch time入樽絕殺既白人
E.g Ryan Kelly

同一個啦啦隊隊長
E.g. 殺鬼

同一個王者
E.g. KOBE

dlo

Dlo = god

How abt Blake

nba第一控與小球迷合照

真😂👍🏻dlo無架子好nice

屌你個閪
個頭真係好柒

係...
基士文都係長髮靚仔啲...

係 右面個侏儒個頭想點

上面2個低級迷羅
電話佬光頭都靚仔過少煮喇

日文柒到

金塊狗偷食比我羅踢爆懷恨在心？

有冇人發覺今年kuz 少左上年果D jump hook？
上年呢D jump hook 其實好殺食 , 加埋佢本身夠高基本上好難mark
今年冇哂

唔覺

少左
但唔係無晒

Left corner鏟入去有幾球
Left post 都有幾球
少左正面鏟

第一次見你講人話

Thx

做咩牙 兩隻反羅狗互含扮人？

大巴拿迷羅的
愛之深
另外嗰隻金塊狗就真係反羅

金塊狗好撚小器

羅仔唔岩呢d造型
個樣本身99地，污糟辣塌咁=.=
清爽d造型岩佢

反到無野好反就話人99地污糟蠟塌
蟲蟲頭黎講羅仔係最型嗰個

未屈
羅仔愈反愈勁
吾系迷羅

吊幻星 型到仆街都反

DLO個死人髮型 = IWOBI
都係弱智

反羅狗係球技上已經搵唔到位反羅
轉去反外形

= Lingard

一場都冇睇過羅網
從來唔盲反

Iwobi有球技搭救

死入黎做咩

我十年湖狗入黎唔得？

Rajon Rondo assigned to South Bay lakers

消息稱，在太陽和巫師第二次正式達成交易前，太陽和湖人還討論過一個四方交易：太陽將艾列沙送往湖人，湖人將波普送往火箭，鷹隊將林書豪送到太陽，火箭將布蘭登-禮特送到鷹隊，同時太陽還將得到其他的一些資產，而鷹隊將得到一個首輪簽。
本來用波普換到阿里沙架屌.........

林書豪去太陽, 火箭可以放走布蘭登-禮特 去一線TANK

大家齊WIN, 可惜太陽老闆STUPID

呢場應該累到仆街

吾皇型撚到

灌水

仆去箭 箭champ硬

=上年個陣再快左準左

睇唔明d名
可唔可以翻譯

太陽 單trade

摩佬黎教湖點睇

多高佬好似幾岩佢

邊撚個係波普

DADDY鍾意防守落力既
阿波係時候上位

波普域治

廢中hea守可以躝了

一早要

聽日湖人棄將少煮帶班垃圾隊友炒9我地
會唔會炒太子禾

冇可能發生 網隊唯一有機會贏係dinwiddie發威
湖人棄將應該維持水準, 轟入8分左右

聽日偷拍仔比ball 守撚死左啦

收嗲

24+13=

上場先32分=.=

Ching 盲咗

少煮一向表現都係30分以上, 下場個位分數, 再下場都係個位分數, 之後先會上返 20分 , 再30分咁樣

頂驚聽日唔知醒睇少煮單核力戰湖人

好驚醒唔到 又緊張到訓唔著😣

DLO 50分但輸波plz

JaVale McGee (flu-like symptoms) is out tonight in Brooklyn.

播片致敬少煮

gchi 放棄少煮真係好on9 不過湖班高層覺得ball好過佢都無計

波係好過佢

雙控啦屌 少煮得分勁好多

咁撚唔穩定 唔好話我睇死佢今場應該得8-12分

身體機能似50歲 跑唔能郁

米燈

迷b期待已久嘅新髮型

咪一鳩樣

快到仆街嘅牙波對住防守大鎖牙羅攞唔攞到20分

可能Kobe依家復出,都跑得快過佢

一步就過牙羅啦

今日完美結局
牙羅打爆牙波 但湖人贏波

睇完今場可以分到邊個係真湖

牙羅switch廢中黎爆 最後俾豬隊友dinxxxxx累輸波

學友有無高清link

Reddit la

睇留言以為場波已經打完

利申迷羅迷b

開波

一陣呀羅 ice in my.....

牙羅會放水 啱啱響鐘嗰下先出手入波

有得ice先算

原來下場牙牛回家

睇下 dlo 防守係咪好左

彌敦道七號剪？

B仔: kill these mkfs
係咪指羅仔

網主場對西岸未贏過

廢占

又俾人block柒

回撚哂塘啦

廢中廢完未呀

James

羅仔

廢中真係回哂塘

Kuzzzz

好型入得

又唔入 食屎

Answer three

羅同波互隊3分

波羅

點搞牙少煮又入

牙羅牙波

嘩 火藥味

本來可以有新splash brother

不要再說了 學友

Dlo!!!!

DLO屈撚到。。。。。。。。。

幾時練下ft

波！

豬霸

想像唔到波羅同一隊會點勁法

牙波勁撚到。。。

波羅b

ZOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

牙波carry

單節11分

Zubac慘慘

屌你老母放返牙羅出嚟啦

打到好迷茫咁

牙波認真得分平均30分唔難

又要睇雲加!

WALTON

ball仔好勁

屌又收波？

咁hot都收

球證 late call 成咁

屌 收乜波

正常喇

foul trouble?

walton真係唔識架喎

btw 豬真係好廢

WALTON OUT LA ON9

要留力守牙羅

豬真係豬 廢到

牙羅咪俾人限制出得30分鐘左右

發覺walton同對面個教練都好鍾意hot hand收起人

Lonzo 兩犯 foul trouble 啊

爺爺

得1犯，6分鐘6分4助攻都俾人收，on99

法國場場波湖D人鏟籃有哂contact 都冇雞
但對面場場少少野HI到都FOUL

Lbj柒撚到

成個傻鳩咁

牙波又認真打?

癡線成隊湖無個守到少煮

廢老又乞罰球

嘩，波今日咁fit

終於搵到個值得認真嘅對手

少煮入湖禁區好似遊樂場咁話入就入

咪唔撚入 垃圾

郎素波今日食咗咩黎3中3

YES , DINXXXXXXXXX

屌你個西FG% 都高過FT% la

占嗰種廢

牙羅一個step back嚇到kuzma花容失色

Fake到唔知去邊

入咗未

牙羅

DLo單節又11分

聯盟top2 PG今日勁到

埋單15,比盡

呢啲先叫波呀嘛
技術 觀賞性都一流

呢個BI黎

未來5年final預演

網隊難d

Ball呢球

如入無人之境

Ball jai 做乜 一節拎咗一場嘅分

牙羅要刷30分3雙

DLO IS KING

已經17

牙羅屌打

根據經驗下半場會無哂

牙羅起手=入波
真係強悍嘅對手

Dlo回家啦乖

大巴大巴車落隻愛滋猩猩到

DLO VS BALL , 未來No.1 PG 預演

真係入極都有 少主

少主回家啦求你

咁快過左

少豬

WE ALL LOVE DLO PLZ COME HM

牙波守死咁多PG，但少煮節半已經入左佢17分

羅仔 glo知錯未

聯盟第一PG是守不到的

少煮食曬藥

點解用 Hart 同 Kuzma 守
都唔用 Lonzo 守 dlo

FOJ 要訓低先有call

好撚慘 有幾球係明推佢

占又傳啲鳩屎波 要牙波執屎

已經係啦......

ALLEN 高到仆街

湖狗係咁on9 吹到自己啲新仔上天

Foj又瘋狂單打 係無人mark到咁濟 但都唔係咁丫

Lonzo快到

Mcgee 單換deal

一收少煮，我地就反cup

Monk

Nets個harris好撚快 屌你老母長期高速跑

羅仔 湖人歡迎你

少煮=救主

我自己本身睇好Doncic多D

點解20.6分係第2
10.X分快攻又係第二....

收成期？

Lbj 換羅仔加Allan

Kuz都學到啲spin

Kuz依下轉身想學foj

deal

咪懶型啦廢中

得返4分鐘要牙羅坐系咩意思牙？

柒到

全隊罰球 得kuz我有信心 其他真係互含算撚數啦

東西岸第一控對決
有今生無來世

kcp笑而不語

豬隊友又炒樽浪費牙波ast

lebron 想學kobe個球入樽

Foj夠啦 咪再扮on9

又要得返2分鐘先出返，估計半場會俾少煮cup返

Kuz掉垃圾真係好準

佢真on9

Kuz咁都miss

仲乜BAll幾球fastbreak都企死角三分位架

收廢中啦屌

Beasy衰咩出都冇得出

屌廢中廢到 , 比返B仔我呀

籃網啲三分cls

屋企人有病
陪屋企人

阿媽病重，自己請AL

讓緊牙羅都屌打返轉頭
點搞牙

湖人打廢隊真係唔掂

dinxxxxxx咁勁做乜

我屌你老母kcp成舊豆腐

真。。。

打咩隊都五五波

ddd 好勁

牙占單換牙羅ok?

Sor冇追po 我寧願睇JW都唔想望到舊豬油膏

跟少煮學到野

我地就管理層唔識珍惜牙羅
對面就教練唔識用牙羅

我潮次次都幫啲g league狗起機
今日到傻西dwixxxxxxxx

成場波淨係想睇少煮

唔通個個衝曬去籃底咩

廢中有價好賣

真湖

貢廢羅網都打唔羊

廢老占呢2場都係度賣笑

單換dlo+allen

好日唔睇nba 一睇 見到d球證尻吹就無癮

心今場

dinwiddle 勁dlo 好多

牙羅出得13分鐘
對面個教練真係cls

湖打呢幾場都係中下遊隊
但都要輸

要mark牙羅真心唔怪佢。。。

牙羅=唔買飯富豪版harden

都唔係企係死位架，被人封死左都傳唔到俾佢，通常都企返兩邊牛角位做撁引

下？

Dlo 17-3-6
Dvd 15-1-4

Atkinson真係弱智佬黎

btw, B仔呢個90後幾時完SL

一節時間已經17 3 6，懷疑專登打壓佢驚俾佢出到3x分鐘要頂薪先續到約

佢同rondo應該呢兩場

一球炒樽一球easy lay up 唔入一球wide open 3唔入
即刻比人反先
輸自己....

少煮

Dlo>on9 harden

floor harden
ceiling 左手mj

反而想知dlo完場會唔會同湖人啲人握手

2021 FA?

而家隊湖得豬霸同B仔同過佢做隊友

19年RFA

除左ball 應該都會握

企 corner 3 係拉開 spacing 最好嘅地方

我估會去搵豬霸吹兩句嘅

又搵kuz守

炒10分喇

咁都入

廢中-6到

完全唔明

-6 到

又炒去死

羅仔finish始終係差d

射到咁

Kuzzzzz

牙羅正常發揮，完場應該都係17分

Double double了

刷助攻

Luke 好醒
搵全隊防守最好果個守 weak side

俾羅屌打

17-12
好撚勁

無McGee 差太遠

上半場刷完分 下半場刷助攻 你吹咩

人地射得輕鬆到

Dlo一個屌打全隊，垃圾

wide open 3炒哂真係好難打

睇數據都知羅仔尾緊
回家吧！！

廢中收皮啦屌

廢中真係好廢

占狗我屌你老婆

廢中今日幾多to

Dlo finishing廢唔廢啲

但完全參與唔到快攻，講緊得佢同LBJ連續個兩球快攻，佢企corner位，人地回防都只會針LBJ, 同埋2人快攻最好係平衡咁上，或者佢知自己上籃無威脅所以企開唔阻住進攻掛

正常發揮

藍網都打唔贏

Hart終於入

終於入

終於隊到球3

已熄
轉睇金塊

牙羅輕鬆雙雙

NINJA

要反超就趁依家
對方出dvd又無得追

金塊狗

好多假湖

呢段得個快字, 完全唔知打緊乜鳩

Ball mark carroll

下 travel

係，力羊條金塊狗

三節黎講 第一節最好睇

又DREAM MOVE

Kuz D 防守

跳跳虎

又收DLo，又準備反cup

on9 ref

認真
下個post 加番 少主回家吧

一to完即收

air.....

學友根本反羅 , 個個post 都話唔記得

球球都隊球3分就回防

呢場湖贏到 大家諗定賭咩啦

成隊網都好HOT

廢中想唔想打ga , 又唔補防 hea 到

發覺禾子 應該打5小 果陣佢唔撚打
唔應該打果陣又出5小係咁輸板

呢個陣但無3分

還我少煮

傻仔dvd

廢老做乜柒？

Hart

kuz幾分？

HART

網d three勁到

全隊無論老中青都唔識射罰球

Tyson 罰球準wor

屌，廢占剷入去，人地夠膽四五個人招呼佢，我地三分廢到一個咩程度

湖人俾啲力ok?

AIR

哇傳乜撚呀

哇屌射手

wide open air

d turnovers真係..

成隊發撚緊夢

睇到SVI空晒都唔想比佢啦

air

咩事唔出lance?

Nance絕殺

Svi坐返低啦

New klay 你識條春咩

Svi 只係打垃圾時間勁

Kcp good d

svi 都條垃圾真係死撚左佢啦

勁到

節節都出得半節DLo

對NET都打到咁辛苦..

feel到LBJ好撚攰

我地湖人唔賣垃圾

咁都無 仲以為and1到

呢場轉打小球合理嘅
P&R 係咁放射中距

唔賣垃圾

唉

頭先用咗好多氣同球證拗數

冇左B仔,RR9好傷
LMA食屎9

強制55開你估易呀

又傳鳩屎波 含撚啦

FT 13/23 , 學界都準過湖

場場都係咁

屌你SVI仲想鏟入去

dvd下半場炒哂

JOSH

咪傷

馬打到咁都唔一早換lance 出黎

Dlo都係

牙羅都係，得2分

Dlo呢球

屌 , 咩防守?

又冇速度，又爆唔到 ，條死仆街真係好撚廢

thts the worst defense

專注射3咪算...
仲想鏟

啱啱望到廢老做乜搖哂頭死老豆咁樣？
啱係差好多分姐

冇左麥基進攻少左飯數
james又打左32mins..

自己打得差，防守又出錯掛

佢今場已經鏟得好落力

No b McGee Beasley rondo

原來係dlo指示dvd傳俾rhj

同一招想用3次

死撚咗佢啦new klay

svi波都傳唔到

見佢好似走去corner拉開2個再指指rhj

Kuz 隨時比人fake 起

好撚廢

47th pick rookie都咁高要求

今日D 3分廢到

白撚痴 打緊乜

屌 打緊乜撚

to完未

入到波未

TO完未

唉 熄哂火

我都見，但to太多

空晒可以全炒

5條友企住條3分線打波

其實IG隻腳唔係好少事咩..
點解抖咁耐

俾啲力贏3分以上ok?

Kuzma比d慢撚一步過

點解係咁傳出界既?

啲防守真係冇眼睇

Garbage. Sucks at ft line

其實Dlo會唔會好過ball?

Joe harris真係抵到爛

想miss 到幾時?

Kuzma比羅狗一步過 笑能4

共存

屌你老尾牙羅半場17分全場19分

幾耐冇拎過進攻籃板

屌 真係唔想睇

連運都有埋

Dudley都mark唔到

唉屌 真係無眼睇
三分同罰球日日都食屎

mcgee快回來

Ball 啲射術比起Dlo差好多咁

馬有火

追！

一PICK中間就空哂

Lonzo for 3

呢球ball 仲敢射個下好野

火你老味咩 無下守得到

你自己都有答案咩
仲問黎做咩

波18分

7pts game

關鍵啦呢一分鐘

唉要波CARRY 了

馬唔好再俾人撚狗咁撚，please

靠廢猩猩就死得

廢老信唔過

抄我講野-.-

抵鳩佢死 罰球輕輕鬆鬆又唔入

但占無落場，佢地連傳波都搞唔掂呢

俾著b仔

邊個抄邊個

Ball 有防守

啱呀 ball all nba top5 pg

屌占啲單防仲咁勁
好心佢出少少力協防啦
場場比人中出先後追

gogogo

lbj爆seed了

cls lbj

靠個老鬼係敢剷底

ball dlo curry rapper wb

羅網戰術 = 弱點單打攻 Kuzma

馬又俾人過

點解防守會俾人咁易入底

3個撞埋1齊搶板然後比人執返

又變返7分了

中肯

因為知道人地枝炮就係個度

一於守住佢, 等佢地無OPEN 3

馬下下俾人針住中出

Kuz D 防守好廢 , 個個都針對住佢黎食

馬真係唔識守

馬俾人無限放題

啲籃底真係非一般廢 無咗mcgee現晒形

傻鳩禾搵Kuzma守面係咩事

999

俾人switch 黎打